PYTHON 2 semster (MIPT DIHT)
1 ревью (игра-жизнь)
	1. игровая модель пока дает возможность построения поля из файла (game field.txt), и отображе6ния "результата жизни" через N поколений (generations.txt) по нажатию кнопки Backspace.
	   и пока нет тестов проверки правильности реализации (не понятно, что нужно)
 